岩岩個雷打到我屋企響火警鐘....

唔知係咪打中我層樓
勁響

你層樓都住咗幾多差佬